［和理非回合］遊行口號嗌多啲五大訴求！

最近好多遊行活動，但大家都好多時間會嗌「香港人，加油！」
而忽略左五大訴求
有時會帶頭嗌五大訴求，但相比下「香港人，加油」又多人知又易跟，所以五大訴求既聲音好似比較薄弱

有見及此！係時候諗下點樣可以令多啲人一齊嗌五大訴求啦

拋磚
簡易化五大訴求

例如
撤回惡法
撤銷控罪
沒有暴動 只有暴政
追究黑警

呢啲就遊行都有聽過既口號覺得都比較易嗌

印多啲五大訴求舉牌或者banner
已家遊行比較少見到五大訴求既海報
有時啲人想跟都未必跟到
如果有啲簡化啲既字句既舉牌banner咁就方便大家跟

大家一齊諗下可以點令五大訴求既聲音大啲啦

都係個句，兄弟爬山
做咩都好一齊努力

少出post出得唔好屌細力啲

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

撤回惡法！

撤銷控罪！

沒有暴動 只有暴政！

追究黑警！

立即實行雙真普選！

撤回！ 惡法！

撤銷！ 控罪！

釋放！ 義士！

不分化！不割蓆！

繼續推

推到多啲人一齊嗌

五大訴求！

五大訴求呀！

五大訴求呀

聽得最多係「開路」「香港加油」

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔可以冇左五大訴求呀

五大訴求 缺一不可

你嗰5個口號幾好

但夜喇，推咗好耐正經post ，我要休息喇。

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

遍地開花

五大訴求